尋日大圍街坊手足請入

感謝街坊手足搞黨鐵成績一流
分散到各區狗隻要派60人有多
等其他區安全爬山
又撚到啲狗夜一夜

大家一齊為手足歡呼

多謝街坊手足

比多啲掌聲歡迎

推多一次幫幫手比其他手足睇到

夜晚再推一推
幫手足打打氣

有無尋晚大圍手足係到
為你地鼓掌

大圍 係咪拉左街坊?

推

有兩位純街坊 一男一女